有無nonju入cu ibba/cu admission巴絲

如題 想知自己衰咩無interview
Hkcc cgpa 4.1 dse19有full cert 中英有4
由year1聽talk 得返嚟嘅info係爆4+full cert 就有interview
星期日出咗interview 我收唔到
Send咗email去admission問 暫時未覆
報咗兩年cu ibba 諗住捱到year2就有機 去到最後都無
後日人地就interview了 以往都係一日in曬所有人 我諗我都

幫推

幫我推要閂返不推文先得架

Sorry

慣左手

你有無考ielts？考ielts 會有用d
利申過來人

Hkcc cgpa max 係4.5? 以我所知in得要gpa摸頂

無 但我諗唔關ielts事
因為我有兩個又係類似我咁 佢地有ielts都收唔到interview
不過又可能今年唔同左

Ust仲好啦

transcript出4.0/4.0
但我知有hkcc 4.0X都有收到

佢地ielts有無7.0？

但我真係想讀cu
唔係d咩畢生理想 但我由中學已經想讀cu

真呀，但係ust 唔係唔傾向收non jupas 咩純料八下

問啦
去馬

我朋友有7.0 有4 但無interview

你指問office?
問過 都係叫send email 我前日已經send左了

咁sad咁可能有下round ge, 等下啦

咁apply個時你寫4.1 out of 4.5？
CU 收10-13 個 每年 UST收60
每步都好緊要阿

利申 識好多non jupas入ibba既人

收
Sbm senior entry year2

如果今年突然睇重ielts 咁我都無野好講 我又真係無考
因為以往會特別睇重ielts都係hku ust cu dse英文4就夠
其實我都係想要interview姐..比次機會 我補考ielts都得

Ustbm有咁多咩

我寫左4.0/4.0 真心關事？
我apply ust/hku都係寫4.0/4.0

派ok多 但個邊睇重英文 CU睇重overall 各有玩法
一般In得Cu都有Ust conditional offer

加油呀完全明白你既感受
試下考ielts 都無妨，同時你有其他offer?

唔怪得咁多人英文2 ielts 6.5都可以有

我當年有in 到cu 同hku, 無ust interview

最後入咗cu?

有ust bm 本身就係等緊cu ibba interview

問左話無得改gpa 淨係可以up transcript

Hku一年收幾多到？

Ching 有無拎過scholarship/ case competition 個d

印象中ust bm 係好似勁過cu ibba
不過入到心儀大學係重要d 加油呀ching

Hku a&f 應該十個以內

Ching 都叻 有無咩贏位？

有ops 有咩poly gold award
最近有個poad比賽第2名
其實我係咪應該send email直接自薦？
因為我今朝聯絡過ibba office 佢話會叫負責non ju admission個位professor望望我封email
但如果我再send email好似會好chur

留你tg 仲有個方法比你 你可以試下

hkcc? 有無ielts個d

其實會係 ust好多科揀

咁高* sorry fo typo

不過ust會讀得好辛苦，cu 會輕鬆d, 既然兩間畢業既前路差唔多，緊係揀間輕鬆d 既大學

又一日 email又無睇了

Cu ibba唔收asso yr1㗎

睇錯 收返 sorry樓主

我year 2

IBBQ

想知有無可能會有兩round
左諗右諗真係唔明點解無interview

有機會嘅，今年唔同情況

老實我都打定輸數 後日都interview
但同時又好唔gur

你全部嘢達標但冇interview，真心唔知做乜

幫你推下

ielts又應該唔關事 nonju po有覆我佢都係6.5 only
同埋我有2個朋友有7有爆4都無 但我地三個都係ns program唔知關唔關事

唉真頹

唔收 yr1得hku揀

CU 應該唔只指一round interview 掛，樓主撐住呀

多謝你先
不過真係窄啲 除非今年新玩法
唯有聽日問多次 叫個admission跟跟封email
問得多人地都覺煩

唔得 佢offer你cc year 2>bm year 2

你有無reference letter

有 我諗佢今年可能有唔同玩法 唯有等下

你報early bird 定main round

early
check過無漏嘢

佢今年Main round 都extend 到5月31
所以仲有機會既
可能第二round就到你
加油啊，反正你而家咩都做唔到
照開始prep定interview先啦

我估係 因為我同幾個同program 條件差唔多 都一齊無
點都好多謝你先

多謝各位 原來真係有兩round